Jedna zajímavá vzpomínka z prázdninových zážitků je cesta do středního Japonska, ve které bydlí kamarádčina babička. Jela jsem tam s dvěma kamarádky na letní dovolenou. Neměly jsme peníze tak moc a proto většinou času jsme odpočívaly u babičky. Byla pohoda. Ale cítily jsme, že musely jsme někam jet a proto jsme jely u moři autem. Ta cesta byla strašna a také jsme měly nepříjemné počasí. Na cestě jsme měly chaos... havárii!! Dorazily jsme do stromu a byl to jediný příběh, o kterem nemuzěme se smát. Jinak ta dovolená byla fajn.
